唉而家啲大學生真係離晒大譜⋯⋯

今日有個同學同我講 話佢用咗好多錢買咗十篇拖鞋

聽到我黑人問號

乜原來而家啲大學生連拖鞋個量詞係用「對」或者「隻」都唔知

蠢能到

所以篇係對定隻

supreme

2家D大學生讀屎片架

Ching好波咁都get到

巴打個名

巴打竟然明

咪就係

咩意思

笑咗

樓豬係咪讀唔到書 借題發揮

Superme

係Supreme

多謝支持

小心啲連登仔話你串錯字

係唔抵得佢先出個post

屌依家啲大學生連英文都唔識
Superme呀十乜嘢篇？

下次唔敢了

高質 支持

多謝支持 巴打有眼光